同熱愛這片土地

究竟呢十幾年仲有無歌代表到香港
呢首歌敗筆：普通話